[置頂]到底818應唔應該black bloc full gear

818百萬人遊行共識！！！！！

6月到依家，勇武手足都好自律冷靜，突然話要有強烈對比，即係話緊班前線手足唔理智唔冷靜？呢點我唔可以理解，一直講好各有各做，依家咁樣講同割席意思有咩分別？仲有人喺post入邊話邊個衝邊個就係鬼，又返反5年前捉鬼？

和理非主場我同意，唔佔路唔扔野我贊成，應唔應該有下場我唔敢講，但一定唔可以冇full black bloc同帶gear準備，依家啲狗連你普通燒衣都放催淚彈，你唔帶gear係想有幾多和理非手足受傷被捕？到時要點救人？一時之間冇哂滅火隊FA，邊個救你地班受傷嘅和理非？

講左兩個月，一直講緊要full black bloc full gear，就係要保護自己，保護手足，你都唔想因為你食正催淚彈抖唔到氣呼吸唔到，有人去救你而被捕架？

同埋好重要一點，向來唔係有勇武而造成衝突，而係因為有衝突先有勇武出嚟幫你地撐住，前線手足拉一個少一個，我都好相信勇武仔會參與和理非遊行其中一個原因係因為佢地會喺有事嘅時候企出嚟喺前線頂住，而你地依家嘅講法，作為衝衝子嘅我覺得有啲睇唔過眼，直接抹殺左呢2個月嚟勇武手足嘅功勞。

到底我地幾時先可以好似嗰班仆街藍絲咁團結，柒左照死撐，而唔係一有事就怪自己手足。到底我地幾時先可以放低道德枷鎖同政治潔癖，去真真正正推翻呢個政權。真係柒左咪當睇唔到，再唔係好似對家咁屈返對面轉頭囉，反正佢地一直以嚟都係咁樣抹黑我地，點解唔可以以其人之道？

勇武唔代表無深思熟慮，唔代表唔理智，唔好將勇武同和理非講到好似勇武=唔思考，和理非=怕事，呢樣野好重要。

重申 : 818 和理非百萬行 帶gear full black bloc 兄弟爬山 唔分化唔割席唔篤灰唔好互相指責 柒左當睇唔到

再重申：full gear black bloc係保障自己保障手足 唔想再見到滅火隊被捕 有手足救人而受傷

輕輕一推，贊成帶定Gear

有既就帶埋，準備不嫌多，完

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

話要彩虹戰衣嗰啲一定係戇鳩
大家冷靜少少諗下先啦

作最好嘅準備，作最壞嘅打算，做最成功嘅部署，咁先會成功

帶定先啦 無壞

推